比依隊阿根廷入到淘汰賽直頭浪費左個位

比尼日利亞出線好過 我寧願睇2&b搞下笑

俾德國算啦